一月份 GME 大家玩得太過火，大戶發惡引爆股災！

盤前140出面成班傻仔仲玩緊垃圾tesla

地表最強避險

主要係想煮死契媽

認同

但依家大戶已經怕左Gme唔敢搞

日日升

hf啲long position蝕到趴係度
邊敢郁

點解無社工勸人走嘅？

責任全在 GME 方